南亞漢尖沙咀搶電話 被窮追「跑到暈」就擒

【東網專訊】南亞兵團又在尖沙咀罪案重災區犯案，伸手入車搶電話，被司機窮追200米捉住！下午4時許，一名姓張7人車司機（54歲），將車泊在堪富利士道路旁，等待老闆上車，期間，他將右邊車窗校低，無聊地把玩固定在軚盤上的電話，以消磨時間。一名南亞漢見有機可乘，突趨前伸手入車，一手搶去其電話，拔足逃跑。

司機立即落車追趕，姓黎女途人（36歲）發現報案，其間又有途人加入一同追截，並一路大叫「搶嘢呀」，雙方追逐約200米，由堪富利士道跑至河內道、麼地道、彌敦道，再返回彌敦道74號與堪富利士道交界。南亞漢有如過街老鼠被追，疑「跑到暈」氣力不繼，被途人成功攔截。

警員此時亦趕至，合力將該名南亞漢擒住拘捕，南亞漢在警車內等候帶署時，顯得筋疲力竭，其身上檢獲一部相信是事主的手機，價值約3000港元，但未有身份證明文件，警方正展開調查，列車內盜竊處理。

疑犯被捕後顯得筋疲力竭。（郭垂垂攝）

警員趕至拘捕疑犯。（郭垂垂攝）

疑犯攤軟坐在警車內。（郭垂垂攝）

南亞賊與手機機主在堪富利士道一帶追逐約200米。（郭垂垂攝）

渣ga

白粉報又出手
支那佬又唔報

諗起斬傻豹潮文

就快金剛棒咁長

柒到唔敢睇

iphone 10

唔好以為d 南亞好柒好打 前排有個畀香港人一野打鳩暈左

跑得200米好似攞佢命咁

渣架

跑200米都唔掂
正一屎坑關刀
成個國家成個民族都垃撚圾
應該滅左佢

跑唔到就唔好學人打刧啦

可能好耐冇食野 200米就暈

有冇人成機趙多佢幾野呀 ?

返大陸搵食啦阿差
大陸唔會有途人幫 好易落手

我想問.....事主部電話變左做證物係咪唔可以即時拎返?

200米都暈